[集思廣益]對家對連登既滲透日益嚴重，究竟有咩方法係有效??

1. 集體封鎖相關的帳號

2.禁言，封帳疑似對家既帳號 (呢個要連登哥哥出手
例如同一個帳戶比人封鎖超過3000次 或短時間超過500次，就可以禁言，封帳

3. 組連登監察象隊，監察連登現時風向，以及隔一段時間做對比

4. 宣傳上連登勿認真既心態
冇大台，所有事靠自己判斷，因為好多時候連登同現實係兩個世界黎。
-------------------------------------------------------------------------------------------------------
好多時候，連登手足 嘈交都係因為呢個核心問題，
所以我想講下自己既見解，同比大家睇一個post既時間冷靜下

兄弟爬山，各有各做，齊上齊落。
就快4個月啦，應承我要一齊行落去,ok?

光復香港，時代革命

有一點要唸如何破解：
現在有唔少ac被狗偷，加埋對家都有很多p牌account，共同一齊block一個人係有機會嘅。

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持